有冇GPDeal既老死,佢係校園台比班花靚圍緊,快d去幫拖

班友冇撚性

硬件台
Skr🤙🏻

成堆低教育人士連5P字頂睇唔明
抵屌

[金色大字]OK[/金色大字]

樓主牛b🤙

Link呢 想撚狗了

5p 五毛聚集臺

屌你老母,一個台還一個台,咪撚去其他台搞事

雞都幫你吹埋仲想點

如果係吹雞,呢度唔適合,時事台仲多人

咪臭係囉
政事台都得架

時政事台最憎蝗蟲話同殘體字
校園台嗰班「skr傻鳩呀」「666返大陸」梗係去時政事台嘅人去睇吓
屌唔屌或者block唔block就佢哋嘅事
我睇唔過眼屌兩嘢,嘩屌
我開頭以為得睇肉台裡面打5P字,蝗蟲話,做五毛狗冇人屌
原來連以大學為主題嘅校園台都會俾班垃圾入侵,好撚嘢

波台果班人扮狗 校園台果班分唔到自己係人定狗

班大陸狗一定搞細路仔架la

大陸人唔係無勁人, 但垃圾痴著數多, 計過數嘅人就會避之則吉, 一係就開名店, 搭雞棚呃9佢地

學佢地野同佢地建立長遠關係係on

另外, 後生仔可能鐘意玩膠, 俾佢知中港分別, 人種有唔同就ok

校園台部份假膠部份真五毛
同埋特登用5P字嘅chok多兩chok連五毛狗本性都出埋嚟

ching ho ball

笑撚死

千早狗仲爭人幾條j數未還
邊有傻仔幫佢？

唔還數返歸自己整水冷loop打丁啦

認住我個comment如果短時間多幾個負評
100%係條千早狗開分身

5hr 了

而家好多中學生同岩上大學個啲垃圾 起碼8成都係潛力五毛